
                      Amé la película, ya que cuenta lo real de las relaciones y no una típica historia de amor.
Apesar de yo haber leído los libros, la amé, porque sabia que la película está basada en en libro y que no todo iba a ser igual, iban a haber cambios, porque un libro de casi 500 hojas es difícil de resumir.
